慘呀！人生更精彩制裁11人無得用amazon! Amazon 而家買滿$49美金免運費呀

唔係停左咩免運費...

最近先改番

ok

Amazon好多野買

尋日已經買左兩LOG 貨

有咩抵買

有咩好買

Amazon買mon伏唔伏

買咗d平價keyword 滑鼠 手制
粗粗地用
平過去樓下電腦鋪買
你唔想突登出人多地方 黃金 高登到買

PS4 game

買LAN 線

點解變咗講有咩抵買

榮光11人
睇下啲大新吸煙機先

比佢制裁得果d都唔會在意運費掛

小心買到支那淘寶貨
買大牌子就好

直頭無得用

正呀

好心呢 D post 就咪開

好波